方力申深明運動員退役難處 初入行性格內向曾被誤會囂張

方力申今日以退役運動員學長身份到銅鑼灣出席「香港運動員就業及教育計劃嘉許典禮」，計劃主要是協剛退役的運動員轉型及心理輔導。小方當年準備入大學前，也曾獲陳念慈擔任學姊身份幫助過，他覺得運動員退役後再轉換新環境，往往會因為以往訓練時對自我要求高，變得一時難以適應，他說：「我初入行時做訪問成日答案短過問題，又唔識主動講料，就畀人錯覺覺得我寸，其實我係內向。」

經過6、7年時間，直至《美女廚房》後，小方明白到要放鬆心情去傾，愈來愈進步，問到可有想過放棄？他說：「放棄就冇，只係心入面諗，一係快啲醒目，一係被觀眾淘汰，試過有段時間有人群恐懼症。

至於小方的游泳學校在疫情下大受影響，差不多停課3個月，現在有限度復課，幸好有股東一齊分擔開支，及政府補助，期望政府有進一步協助。

跟住你串我阿嘛

自言曾遇過退役轉型的困難，初入行更被指囂張。

游泳學校在疫情下大受影響，差不多停課3個月。

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

不死小申

跟住你串我吖嘛

初入行畀人誤會串

做耐咗就真係串

又扮受害者

万刀甲你幾時俾天收

你仲假過d奶

我家姐話佢一家人好高調
話以前同一個游泳池操水（唔同泳會）
方力申老母開枝香賓喺游泳池同方力申細佬慶祝18歲生日

內向

有無咁慘呀

跟住咁你串我呀ma

飛魚王子你內向....你未入行已經發明星夢啦..

我內向姐<<我睇完即刻打冷震

佢高調得黎都唔算話難搞既
以前佢同stephy 一齊果陣包左個場叫人唔洗服侍佢

內向？串過馬撚

係唔係包party room

扮內向狂食女